男男之間係咪真係冇純友誼。。？

我好似對每個男仔朋友都動過心。。

係，快點雞姦佢！！

連登真係好多gay佬

仲未訓啊。。。晚上好

gay又點？我地同普通人一樣

為神馬呢！！！想變熊貓眼慳番d眼影錢？？

訓唔著，掛住祝枝山

why, 竹枝山！？

屌。。。扯咗

自稱寶寶既人都係心理變態未戒奶！

屌你老母 落閘啦死gay佬

我冇自稱寶寶。。我自稱宝宝咋嘛

請你尊重我！！！

哥是文盲，不會看中文，只會打j
唉。我訓了

晚安

屌死gay佬

尊重下我好喎

死gay佬